{
    "50": {
        "Question": "Año de nieves...",
        "Answer": " año de bienes.",
        "Incorrect1": " maestro de nada.",
        "Incorrect2": " y en el camino nos encontraremos.",
        "Incorrect3": " alcánzalo todo."
    },
    "63": {
        "Question": "Cada maestrillo tiene...",
        "Answer": " su librillo.",
        "Incorrect1": " a su olivo.",
        "Incorrect2": " tiene dos caras.",
        "Incorrect3": " con su pareja."
    },
    "81": {
        "Question": "Con el roce...",
        "Answer": " nace el cariño.",
        "Incorrect1": " mató mi padre un cochino.",
        "Incorrect2": " basta.",
        "Incorrect3": " a todas partes."
    },
    "91": {
        "Question": "Corazón codicioso...",
        "Answer": " no tiene reposo.",
        "Incorrect1": " todo es empezar.",
        "Incorrect2": " todos son de su condición.",
        "Incorrect3": " échate a dormir."
    },
    "141": {
        "Question": "Dentro de cien años...",
        "Answer": " todos calvos.",
        "Incorrect1": " amigos.",
        "Incorrect2": " menos sentida.",
        "Incorrect3": " afortunado en amores."
    },
    "241": {
        "Question": "El tiempo pone a cada uno...",
        "Answer": " en su sitio.",
        "Incorrect1": " lo cura.",
        "Incorrect2": " no entran moscas.",
        "Incorrect3": " cuchillo de palo."
    },
    "313": {
        "Question": "La mujer y el oro...",
        "Answer": " lo pueden todo.",
        "Incorrect1": " al hombre de tino.",
        "Incorrect2": " las fieras.",
        "Incorrect3": " calva."
    },
    "359": {
        "Question": "Lo que mucho vale...",
        "Answer": " mucho cuesta.",
        "Incorrect1": " déjalo cocer.",
        "Incorrect2": " engorda.",
        "Incorrect3": " nunca se acaba."
    },
    "404": {
        "Question": "Muchos son los llamados...",
        "Answer": " y pocos los escogidos.",
        "Incorrect1": " se acabó la rabia.",
        "Incorrect2": " lo que no tiene.",
        "Incorrect3": " en su tierra."
    },
    "450": {
        "Question": "No se acuerda el cura...",
        "Answer": " de cuando fue sacristán.",
        "Incorrect1": " en una hora.",
        "Incorrect2": " para la boca del asno.",
        "Incorrect3": " y repicando."
    }
}